
Дорога от и до в тридцать три буквы алфавита
Семь нот, чтобы душа пела и еще Господу молитва
Под глазами мешки, а рожа, как всегда, небрита
В мире, где лучший кусок получает самый прыткий
В попытке пробиться, при этом не потеряв улыбки
Не совершив ошибки, ай, блять, что? Нихуя себе
Ай, блять
Что то умный шибко
Просто шанс выбраться из дерьма не толще нитки
Забиваю, взрываю, полетели, да только сломаны крылья
Нибм забыли в том подъезде, где последний раз курили
Другим глаза открыть хотели, только свои открыть забыли
Вьюги, метели, солнце, стало теплее
Играю на нервах. Умирать нельзя, ведь завтра понедельник
По неделям делится время зелено-синего цвета
Скоро куплю билеты, очередь на середине где-то
Путевку в один конец туда, где чуть больше света
Последняя строчка с приветом и все моя песенка спета
Днем меня рубит, ночью херачит
Вчера я кубик рубика
Завтра мальчик-с-пальчик
Мобильник молчит, зато звучит холодильник
Он пустой, квадратный смотрит прямо на меня
Посмотри мне в лицо, крути колесо фортуны
Натяни струны, не забудь дунуть, если трудно
Будни, выходные, отходные, будни, пятница
От осени не спрятаться. Дорога все дальше тянется
От закура до запоя депро-паранойя
То в говно, то в дерьмо
Этот вообще не в курсе, что со мною
То просто в стельку, одна мысль за две недели
И та мельком, еле-еле
Перебираю клешнями, идите к лешему
Я и сам здешний, родился в год смерти Брежнего
От прежнего меня останется лишь оболочка
Под наволочкой проебу все остальное ночью
Еще четыре строчки и можно ставить точку
Готовьте ленточки, веночки, я пойду на пенсию
А ты слушай песню и заучивай аккорды
Чаще брейся и дорогу переходи на желтый
Днем меня рубит, ночью херачит
Вчера я кубик рубика
Завтра мальчик-с-пальчик,
Мобильник молчит, зато звучит холодильник
Он пустой, квадратный смотрит прямо на меня
В каждой нашей песне есть место успеху
Нам не к спеху, нужно идти своей тропой, но не с толпой
Обретать и терять в один ряд
В количестве совершать обряд
И надежды забыть просто, но со вкусом,
Дорога номер два, куплет от Опуса и с голосом
Непохожего на все, что было
Слепые молятся, как? У которых счастье
Обошел стороной наш путь земной, наш путь земной.
Каждому знакомо жить в ненависти, но что ощутимо
Если чувства управляют миром.
По осени сжигая листья, не оставляя шанса 
выбраться из этой затяжной депрессии
Закрывая лица чистым
Не позволяя серости совершать бесчинства
А группы власти в это время 
Проводят над всеми нами опыты
Шепотом… только шепотом
